香港暴徒大規模每晚大叫港獨口號 , 惡意音波導致鄰近深圳大廈倒塌

830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

光復香港 時代革命

笑到仆街

連大廈也是玻璃做的 厲害了我的國！

自動降解樓嚟

咁一於鳩叫到中共都崩潰！

深圳陸沉，護旗手們快合力把樓宇扶穩